# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-26 10:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-26 10:29+0800\n"
"Last-Translator: Raynor <raynor41@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.6\n"

#: templates/deployment/config.html:4
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/deployment/config.html:5
msgid "No Item Needed"
msgstr "沒有內容"

#: templates/deployment/config.html:6 templates/deployment/control.html:15
msgid "The Response Of Server Control Order"
msgstr "控制工單的回執"

#: templates/deployment/config.html:7
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/deployment/config.html:8 templates/deployment/control.html:24
msgid "CIWP"
msgstr "CIWP"

#: templates/deployment/config.html:9 templates/deployment/control.html:4
#: templates/deployment/patch.html:4
msgid "Version"
msgstr "客戶端版本"

#: templates/deployment/config.html:10 templates/deployment/control.html:19
msgid "Lastest 20 Server Control Order By Every Server"
msgstr "每個服務器顯示最後20條控制工單"

#: templates/deployment/config.html:11
msgid "DataBin"
msgstr "數據檔"

#: templates/deployment/config.html:12
msgid "Process Server"
msgstr "服務器進程"

#: templates/deployment/config.html:13
msgid "Hotstart"
msgstr "熱啟動"

#: templates/deployment/config.html:14
msgid "Hotstart Delete Shared Memory Segments"
msgstr "熱啟動並且清除共享內存"

#: templates/deployment/config.html:15 templates/deployment/control.html:17
#: templates/deployment/patch.html:15
msgid "GuardMaster"
msgstr "操作員"

#: templates/deployment/config.html:16
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/deployment/config.html:17 templates/deployment/control.html:11
#: templates/deployment/patch.html:9
msgid "Fail"
msgstr "失敗"

#: templates/deployment/config.html:18 templates/deployment/patch.html:7
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: templates/deployment/config.html:19
msgid "No Operation"
msgstr "不操作"

#: templates/deployment/config.html:20
msgid "Build Dir"
msgstr "出檔目錄"

#: templates/deployment/config.html:21
msgid "DataBin To Update"
msgstr "待更新的數據檔"

#: templates/deployment/config.html:22
msgid "Process To Update"
msgstr "待更新的進程"

#: templates/deployment/config.html:23
msgid "HotStart Or Operation"
msgstr "需要熱啟動的進程和操作"

#: templates/deployment/config.html:24
msgid "Create Template"
msgstr "創建目錄"

#: templates/deployment/control.html:5 templates/deployment/patch.html:5
msgid "Url"
msgstr "網址"

#: templates/deployment/control.html:6
msgid "Stage/Release/CIWP/Version"
msgstr "Stage/Release/CIWP/Version"

#: templates/deployment/control.html:7
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: templates/deployment/control.html:8
msgid "Platform/ChgType"
msgstr "平台/變更類型"

#: templates/deployment/control.html:9
msgid "CommitVers"
msgstr "提審版本"

#: templates/deployment/control.html:10
msgid "GMVers"
msgstr "遊戲伺服器版本"

#: templates/deployment/control.html:12 templates/deployment/patch.html:10
msgid "Please Check The Input Is Correct"
msgstr "請檢查輸入是否正確"

#: templates/deployment/control.html:13 templates/deployment/patch.html:11
msgid "Push"
msgstr "上傳"

#: templates/deployment/control.html:14 templates/deployment/preupdate.html:4
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: templates/deployment/control.html:16 templates/deployment/patch.html:14
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: templates/deployment/control.html:18 templates/deployment/patch.html:16
msgid "Pub Date"
msgstr "發送日期"

#: templates/deployment/control.html:20 templates/deployment/patch.html:18
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: templates/deployment/control.html:21 templates/deployment/patch.html:19
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: templates/deployment/control.html:22 templates/deployment/patch.html:20
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: templates/deployment/control.html:23 templates/deployment/patch.html:21
msgid "Stop Date"
msgstr "結束日期"

#: templates/deployment/control.html:25
msgid "Server Config Order"
msgstr "伺服器配置模板"

#: templates/deployment/control.html:26
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: templates/deployment/patch.html:6
msgid "Hostname/Platform/Channel"
msgstr "伺服器/平台/渠道"

#: templates/deployment/patch.html:8
msgid "Please Check The Response Of Upload Work Order"
msgstr "請檢查上傳工單的回執狀態"

#: templates/deployment/patch.html:12
msgid "The Response Of Upload Work Order"
msgstr "上傳工單的回執"

#: templates/deployment/patch.html:13
msgid "The Following Inherited The Above"
msgstr "下面的版本信息繼承于上面的版本信息"

#: templates/deployment/patch.html:17
msgid "Lastest 20 Upload Work Order By Every Server"
msgstr "每個服務器顯示最後20條上傳工單"

#: templates/deployment/preupdate.html:5
msgid "CleanUp Pre-Update"
msgstr "清空預更新"

#: templates/deployment/preupdate.html:6
msgid "List Of IPs"
msgstr "IP地址列表"

#: templates/deployment/preupdate.html:7
msgid "List Of Channels"
msgstr "渠道列表"

#: templates/deployment/preupdate.html:8
msgid "Current Pre-Update Status"
msgstr "當前預更新狀態"

#: templates/deployment/preupdate.html:9
msgid "IP"
msgstr "IP地址"

#: templates/deployment/preupdate.html:10
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#: templates/deployment/preupdate.html:11
msgid "No Pre-Update"
msgstr "沒有預更新"

#~ msgid "Label"
#~ msgstr "模板名稱"

#~ msgid "CDN Server"
#~ msgstr "CDN 伺服器"

#~ msgid "Normal Server"
#~ msgstr "普通伺服器"

#~ msgid "Update Server"
#~ msgstr "更新伺服器"

#~ msgid "GM Port, Usually Is 9135"
#~ msgstr "GM指令端口,通常為9135"

#~ msgid "SSH Port, Usually Is 22"
#~ msgstr "SSH指令端口,通常為22"

#~ msgid "Player Base Info"
#~ msgstr "玩家基本信息"

#~ msgid "Online"
#~ msgstr "在線情況"

#~ msgid "Last Login Time"
#~ msgstr "上次登錄時間"

#~ msgid "Last Logout Time"
#~ msgstr "上次註銷時間"

#~ msgid "Total Online Time"
#~ msgstr "總在線時間"

#~ msgid "Gold"
#~ msgstr "金幣"

#~ msgid "Times Of Buy Gold"
#~ msgstr "購買金幣次數"

#~ msgid "Crystal"
#~ msgstr "魔素"

#~ msgid "Times Of Buy Crystal"
#~ msgstr "購買魔素次數"

#~ msgid "Money"
#~ msgstr "寶石"

#~ msgid "Power"
#~ msgstr "體力"

#~ msgid "Times Of Buy Power"
#~ msgstr "購買體力次數"

#~ msgid "Skill Point"
#~ msgstr "技能點數"

#~ msgid "Times Of Buy Skill Point"
#~ msgstr "購買技能點數次數"

#~ msgid "Endless' Floor"
#~ msgstr "無盡之塔層數"

#~ msgid "Endless' Score"
#~ msgstr "無盡之塔積分"

#~ msgid "Score Of Rank Battle"
#~ msgstr "排行榜積分"

#~ msgid "Times Of Growup"
#~ msgstr "升階次數"

#~ msgid "Account Ban Time"
#~ msgstr "賬戶鎖定到期時間"

#~ msgid "Chat Ban Time"
#~ msgstr "玩家禁言到期時間"

#~ msgid "Total Recharge (VIP Level)"
#~ msgstr "總充值數（VIP等級）"

#~ msgid "Add 100k"
#~ msgstr "增加 100k"

#~ msgid "Add 10k"
#~ msgstr "增加 10k"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "變更"

#~ msgid "Kick Player"
#~ msgstr "踢玩家下線"

#~ msgid "Account Ban 7 Days"
#~ msgstr "鎖定賬戶7天"

#~ msgid "Account Ban 30 Days"
#~ msgstr "鎖定賬戶30天"

#~ msgid "Chat Ban 7 Days"
#~ msgstr "禁言玩家7天"

#~ msgid "Chat Ban 30 Days"
#~ msgstr "禁言玩家30天"

#~ msgid "Un Ban"
#~ msgstr "解除"

#~ msgid "Ohter Contorl"
#~ msgstr "其他操作"

#~ msgid "Add 100k Exp. Items"
#~ msgstr "增加 100k 經驗神水"

#~ msgid "Unlock 50 Dungeon"
#~ msgstr "解鎖到50關"

#~ msgid "Unlock 100 Dungeon"
#~ msgstr "解鎖到100關"

#~ msgid "Unlock 150 Dungeon"
#~ msgstr "解鎖到150關"

#~ msgid "Building Info"
#~ msgstr "建築信息"

#~ msgid "Pvp Gold Gain"
#~ msgstr "累計獲得金幣"

#~ msgid "Pvp Exp. Item Gain"
#~ msgstr "累計獲得經驗道具"

#~ msgid "Pvp Money Gain"
#~ msgstr "累計獲得寶石"

#~ msgid "Pvp Crystal Gain"
#~ msgstr "累計獲得魔素"

#~ msgid "Resources Type"
#~ msgstr "資源類型"

#~ msgid "Resources Type Name"
#~ msgstr "資源類型名稱"

#~ msgid "Last Born Time"
#~ msgstr "最後一次產出時間"

#~ msgid "Born Speed"
#~ msgstr "產出速度"

#~ msgid "Resources Limit"
#~ msgstr "資源上限"

#~ msgid "Current Resources Born"
#~ msgstr "當前產出資源"

#~ msgid "Defend Info"
#~ msgstr "防守信息"

#~ msgid "Hero Name"
#~ msgstr "英雄名稱"

#~ msgid "Hero Level"
#~ msgstr "英雄等級"

#~ msgid "Monster ID"
#~ msgstr "怪物ID"

#~ msgid "Monster Level"
#~ msgstr "怪物等級"

#~ msgid "Trap ID"
#~ msgstr "陷阱ID"

#~ msgid "Trap Level"
#~ msgstr "陷阱等級"

#~ msgid "Building ID"
#~ msgstr "建築ID"

#~ msgid "Building Name"
#~ msgstr "建築名稱"

#~ msgid "Building Level"
#~ msgstr "建築等級"

#~ msgid "Level Begin Time"
#~ msgstr "升級開始時間"

#~ msgid "Level Total Time"
#~ msgstr "升級總耗時"

#~ msgid "Hero Tower"
#~ msgstr "英雄塔"

#~ msgid "Resources Store"
#~ msgstr "資源倉庫"

#~ msgid "Issue Info"
#~ msgstr "問題信息"

#~ msgid "Issue ID"
#~ msgstr "問題ID"

#~ msgid "Uid"
#~ msgstr "玩家ID"

#~ msgid "Uin"
#~ msgstr "用戶ID"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgid "Hostname"
#~ msgstr "伺服器域名"

#~ msgid "Channel ID"
#~ msgstr "渠道"

#~ msgid "Issue Type"
#~ msgstr "問題類型"

#~ msgid "Issue Time"
#~ msgstr "留言時間"

#~ msgid "Issue Content"
#~ msgstr "問題內容"

#~ msgid "History Reply"
#~ msgstr "歷史回覆列表"

#~ msgid "Reply Mail"
#~ msgstr "郵件回覆"

#~ msgid "Mail Title"
#~ msgstr "郵件題目"

#~ msgid "Mail Content"
#~ msgstr "郵件內容"

#~ msgid "4 Words Limited"
#~ msgstr "最多可以4個文字"

#~ msgid "120 Words Limited"
#~ msgstr "最多可以120個文字"

#~ msgid "Reply"
#~ msgstr "回覆"

#~ msgid "Return List"
#~ msgstr "返回問題列表"

#~ msgid "Hero Info"
#~ msgstr "英雄信息"

#~ msgid "Hero ID"
#~ msgstr "英雄ID"

#~ msgid "Exp."
#~ msgstr "經驗"

#~ msgid "Emblem"
#~ msgstr "紋章"

#~ msgid "Skill"
#~ msgstr "技能"

#~ msgid "Equiped"
#~ msgstr "裝備的"

#~ msgid "Item Pos"
#~ msgstr "道具位置"

#~ msgid "Level"
#~ msgstr "等級"

#~ msgid "Grow Up"
#~ msgstr "升階"

#~ msgid "Current Exp."
#~ msgstr "當前經驗"

#~ msgid "Base ID"
#~ msgstr "基本ID"

#~ msgid "Equip Name"
#~ msgstr "裝備名稱"

#~ msgid "Wake Up"
#~ msgstr "覺醒"

#~ msgid "1000 Uids Limited"
#~ msgstr "最多可以1000個UID"

#~ msgid "Split By ,"
#~ msgstr "以 , 分割"

#~ msgid "Accessory"
#~ msgstr "附件"

#~ msgid "Item"
#~ msgstr "道具"

#~ msgid "Equip"
#~ msgstr "裝備"

#~ msgid "Count"
#~ msgstr "數量"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "無"

#~ msgid "Limited 6 Kind Of Accessory"
#~ msgstr "最多可以添加6種附件"

#~ msgid "Accessory Include Item And Equip"
#~ msgstr "附件包含物品和裝備"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "發送"

#~ msgid "The Response Of Sending Mail"
#~ msgstr "郵件回執狀態"

#~ msgid "Notify Info"
#~ msgstr "公告信息"

#~ msgid "Notify Title"
#~ msgstr "公告標題"

#~ msgid "Notify Content"
#~ msgstr "公告內容"

#~ msgid "End Date"
#~ msgstr "結束日期"

#~ msgid "Is Display"
#~ msgstr "是否顯示"

#~ msgid "Picture Info"
#~ msgstr "圖片信息"

#~ msgid "Picture Link"
#~ msgstr "圖片鏈接"

#~ msgid "Picture Width"
#~ msgstr "圖片寬度"

#~ msgid "Picture Height"
#~ msgstr "圖片高度"

#~ msgid "Zone"
#~ msgstr "區服"

#~ msgid "Seq ID"
#~ msgstr "順序號"

#~ msgid "Other Options"
#~ msgstr "其他設置"

#~ msgid "Please Check The Notify Info"
#~ msgstr "請檢查公告信息"

#~ msgid "The Will Be DIR Notify When The Zone Is All Zone"
#~ msgstr "檔區服選擇全部區服時講會是一個DIR公告"

#~ msgid "Add Or Edit Notify Without Synchronization"
#~ msgstr "添加或者修改公告不會同步到外網"

#~ msgid "Synchronize Notify"
#~ msgstr "同步公告"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "修改"

#~ msgid "Attention"
#~ msgstr "注意"

#~ msgid "Please Edit The Notify"
#~ msgstr "請修改公告"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Package & Item"
#~ msgstr "揹包 ＆ 道具"

#~ msgid "Package Info"
#~ msgstr "揹包"

#~ msgid "Package Pos"
#~ msgstr "揹包位置"

#~ msgid "Binded Hero"
#~ msgstr "綁定英雄"

#~ msgid "Equip ID"
#~ msgstr "裝備ID"

#~ msgid "Item Info"
#~ msgstr "道具信息"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "狀態"

#~ msgid "Function Type"
#~ msgstr "道具功能類型"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "類型"

#~ msgid "Pve Info"
#~ msgstr "PvE 信息"

#~ msgid "Dungeon List"
#~ msgstr "地下城列表"

#~ msgid "Dungeon"
#~ msgstr "地下城"

#~ msgid "Dungeon ID"
#~ msgstr "地下城ID"

#~ msgid "Challenge Time"
#~ msgstr "挑戰時間"

#~ msgid "Dungeon Level"
#~ msgstr "地下城等級"

#~ msgid "Best Evaluation"
#~ msgstr "最好成績"

#~ msgid "Frequency"
#~ msgstr "挑戰次數"

#~ msgid "Hero"
#~ msgstr "英雄"

#~ msgid "Hero Grow Up"
#~ msgstr "英雄升階"

#~ msgid "Remain HP"
#~ msgstr "剩餘血量"

#~ msgid "Max Score"
#~ msgstr "最好積分"

#~ msgid "Max Floor"
#~ msgstr "最高層數"

#~ msgid "Max Score of History"
#~ msgstr "歷史最好積分"

#~ msgid "Max Floor of History"
#~ msgstr "歷史最高層數"

#~ msgid "Today's Enter"
#~ msgstr "今天是否挑戰"

#~ msgid "Today's Wipeout"
#~ msgstr "今天是否掃蕩"

#~ msgid "Real Rank Info"
#~ msgstr "實時排行榜信息"

#~ msgid "Rank List"
#~ msgstr "排行榜列表"

#~ msgid "Range Of Rank"
#~ msgstr "排名範圍"

#~ msgid "Max Range In 100"
#~ msgstr "範圍相差最大為100"

#~ msgid "Total Number"
#~ msgstr "總數"

#~ msgid "Rank Pos"
#~ msgstr "排行榜位置"

#~ msgid "Player ID"
#~ msgstr "玩家ID"

#~ msgid "Player Name"
#~ msgstr "玩家名"

#~ msgid "Is Robot"
#~ msgstr "是否為機器人"

#~ msgid "Recharge ID"
#~ msgstr "VIP等級"

#~ msgid "Gang ID"
#~ msgstr "聯盟ID"

#~ msgid "Gang Name"
#~ msgstr "聯盟名稱"

#~ msgid "Gang Level"
#~ msgstr "聯盟等級"

#~ msgid "Rank ID"
#~ msgstr "排行榜ID"

#~ msgid "Rank Name"
#~ msgstr "排行榜名稱"

#~ msgid "Notify CDN Url List"
#~ msgstr "公告 CDN Url 列表"

#~ msgid "Copy This List To CDN Controler"
#~ msgstr "複製一下列表給CDN服務器管理員"

#~ msgid "Return Notify List"
#~ msgstr "返回公告列表"

#~ msgid "Not Time"
#~ msgstr "無時間"

#~ msgid "%(hour)s H %(minute)s M %(second)s S"
#~ msgstr "%(hour)s 小時 %(minute)s 分鐘 %(second)s 秒"

#~ msgid "OFF LINE"
#~ msgstr "離線"

#~ msgid "ON LINE"
#~ msgstr "在線"

#~ msgid "Novice Dungeon List"
#~ msgstr "新手關卡"

#~ msgid "Normal Dungeon List"
#~ msgstr "普通關卡"

#~ msgid "Elite Dungeon List"
#~ msgstr "精英關卡"

#~ msgid "Endless Dungeon List"
#~ msgstr "無盡之塔"

#~ msgid "PvP Win Times"
#~ msgstr "掠奪勝利場次"

#~ msgid "PvP Total Times"
#~ msgstr "掠奪總場次"

#~ msgid "Endless Score"
#~ msgstr "無盡之塔積分"

#~ msgid "Endless Floor"
#~ msgstr "無盡之塔層數"

#~ msgid "Gang Score"
#~ msgstr "聯盟當前積分"

#~ msgid "Gang History Score"
#~ msgstr "聯盟歷史最高積分"

#~ msgid "Achievement Score"
#~ msgstr "成就分數"

#~ msgid "Achievement Times"
#~ msgstr "成就完成數量"

#~ msgid "Fight Offline Name"
#~ msgstr "線下堆棧稱號"

#~ msgid "Fight Offline Kill Man"
#~ msgstr "線下堆棧人頭"

#~ msgid "Fight Online Score"
#~ msgstr "線上堆棧積分"

#~ msgid "Fight Online Win Times"
#~ msgstr "線上堆棧勝場"
